有冇得將左下角個制調返去左上角？

即係左下角三條按鈕
慣左手勢
左下角手指公按唔到

可以就咁向右拉

要明白呢個改變係for單手操作 其實係人性化嘅進步

啱

唔該

見到你右下粒嘢就知你iphone都唔識用
點知果然連右拉都唔識